【祝賀說話】覺唔覺 心想事成 太屈機？

冷靜D照下鏡
睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我覺得呢2句係最好
最平凡亦都最實際

祝咁多位巴絲打
【新年快樂，身體健康】

如果人人都新年快樂
天下都會大亂

烏托邦主義

有咩壞事可以令全世界都快樂？